清倉撚 理想與現實

理想 100 跌到 90 清倉 跌到 50蚊 60蚊入返 升返 100 又清倉 又跌返 50 又入

現實 120 高J ， 90蚊王止蝕， 彈返 100蚊入返， 50蚊止蝕 ，止完 120 又高J 返/ 或者退出股市結果牛市熊市都蝕錢

做得清倉撚,就唔好做高J師

正如用得ALTHOUGH,就唔好用BUT

比大戶 撚多兩撚 咪又係高J 低賣

笑撚死
although, but.

清倉派大佬出現

咁撚武俠小說feel

尋日高j完，今日又可以清倉了

真

清倉，撈底，博反底，三招打爆莊

跌撚到底就止蝕清倉

決心清倉
個市升返
開倉追高
之後大跌
再度清倉
不斷輪迴
爽到反皮

支持退出股壇..
牛市咁易賺錢跟本無野學到
跌市先係考驗自己係壓力下既操作同埋鍛鍊投資既機會